有冇人覺得燦爛的外母已經同超時空男臣一樣算係神劇

依套野真係好屈，劇情有趣有深度。最重要嘅就係有靚湯，淨係依樣已經夠做

負皮不解釋

邊撚到有趣

好正

邊個提意大利就仆街死

星期二出po

家燕d演技勁過華仔個套桃姐條阿嬋啦

個件垃圾返去做開心大發現啦

馬壯好賤，有靚湯都去搵表哥

如果有得睇家燕姐三點式 都可以比較下

收到風第十三集有得睇

樓上咪笑

thx拉車福特

集集睇到咸

25

你25先

林嘉華d戲好到

好撚型，連風水都識，又有得食表哥

樓主食屎

熟唔熟歷史

如果唔係沙皮一定超越劉華

不過射波個方面差過你好多

咪25

你上面25先

我笑佢地on9咋

靚湯

2佰蚊 兩q v=3=v

愛回家level低質tvb劇

馬壯

respect 啦

收嗲啦垃圾，躝返去睇啲垃圾美日韓劇啦

Ho ball

范根光頭好樣衰

未見過tvb既劇係低質

真

Yes

Tvb 啲19劇都可以比樓主吹奏做神劇 真係人唔笑狗都吠

屌dost respect啦

靚湯素顔都好正

我知你吠緊啦 出少句聲冇人話你啞

邊個串樓主啫係串我

抵啦

好想屌🤤

想問下 牙milk成日同我打機話我好雷係咩ec=.=

Yes😍

話你垃圾

你咁多sp就唔好食靚湯啦

樓主唔理我，決定反樓主

依家理你，唔好反我

好波bb

入返狗竇慢慢嘈🙄

不了 我跟路b

G持

星期四晚9：30有千雪睇

Why

唔好跟隻狗啦

碧碧channel，即係你主場

有無人對意大利統一有興趣【2】

Po 錯 sorly

有靚湯先睇

Sick貨

路狗真係好25

真係狗黎

Not me

係大面Bella到做埋第一

King返神劇啦 離哂題

傾返套劇，靚湯真係好好人

D 輪廓有d似外國人

表哥

Molamola

大面BELLA 係林穎彤，陳華鑫係另一個人嚟

咁熟

邊個再講意大利就係鬼

牙milk不嬲on9 唔洗你係到指指點點

系

sor牙，唔夠你熟

真相

今晚又有靚湯

有靚湯已經係神劇

呢個真

日文都識

tvb真系越做越好

表哥
對腳應該好滑

華哥

毒撚細佬

8:30
靚湯好索
表哥唔索

9:30
靚湯好醜
表哥好索

分分鍾扑埋靚湯

波蘭神鋒反轉意甲

仲有無水牙

屋企好多 你拎個桶黎裝

迷你倉

靚湯咸

Tvb緊貼時事

幫手推下啦

熟讀歷史

短鳩咪25啦

豬鼻雞啲戲真心麻麻

唔好咸啦嵐嵐

收嗲啦放雷狗

建議路狗學下馬壯點箍煲

重遇有冇三個月

我有佢咁型直接cow過件啦 吊你

應該冇

你型過佢啦

炸撚左佢間屋

狄易達

爆佢狗會Ac應該對佢傷害差唔多

家燕媽媽可唔可以仆街死

路狗=SM王
我=波波

橙

前妻都咁正

做得幾好 d演技勁到
睇完套野令人想打佢

霞姐

啲口音

波波

我

好似買咗潘狗一樣咁橙

下場

睇錯場次sor

葉德嫻做開心大發現?
咁鮑起靜做咩?

兩個同一個人黎

湯洛文好正

點㗎

9：30又有表哥

個套atv同盟 唔睇了

Pish

今晩有靚湯著婚紗

開波

自會找到家中的太陽～

波波好橙

阿奶係咪睇緊

風水都識

嵐嵐

嵐嵐同表哥 揀一個

表哥啦
豬鼻雞真係不了

做乜9

100%嵐嵐

豬鼻

個位手足on9仔黎，唔使理

肯定係出面直播緊

你系編劇?

中咗

咸死我啦

見到靚湯咸成咁我都想咸

吊你老母劇透死全家

躝

路狗躝

你牙 劇透狗
肯定上Tvb 睇文字劇情預吿

好辣殺

想丁霞姐多D

牙milk好型仔

偷偷地sd俾我

不了

成班垃圾唔睇

丁緊你張相

收嗲啦

路狗些牙

認同樓主

佢會嬲豬 岩先話我post出來以後唔同我打機

虛狗入唔入tg group牙

cls冇人推

愛回家：燦爛之外母

笑4🤣🤣

廢老家燕姐快d死

十字步

🇮🇹

正

家中的太陽！

又係音樂情人

霞姐真係好淫

又夠鐘睇靚湯

無人睇

好正
好想睇佢啲av 片

又星期二了

-,-

哇 直情神到係平衡時空啦

話時話 乜膠劇黎 完全無興趣睇